（有圖）大家覺唔覺得黃美棋好撚正

唔覺
除左大波之外
個樣極度平凡，真人又矮
佢細個靚好多

呢d鄰家女孩feel 做女朋女先正
個個女神級做到女朋女都驚辛苦

巴打講咁耐又咪係入黎睇圖

腳趾圖呢

哩d做女朋友先正
唔使一定好靚 ,
順眼 笑容甜美
佢笑一笑 你個心都溶

覺
波勁大
腳雖短好撚正

真人好矮

屌過 麻麻地

入黎表達下個人睇法姐

識咩啊你地 咁撚正都係到話人矮

覺

痴埋夾帶到一定係臭西

有仔啦
仲一齊做賽馬節目

無撚錯！

7/10分

好想奶佢腳板

食屎啦臭雞

又大面格又西 狗也不屌

巴打食咩咁雜
隻臭雞咁撚樣衰都想屌

好撚正又未算，但確實係唔錯